我地下一步係咪應該係各大media platform 上賣廣告呢

強調中國點食香港D錢

中國點令香港無錢

警察點暴力

點打婦孺

針對大眾口味

為我方製造優勢

對住豬只講飼料就可以

岩岩睇到條片咁講

召喚攬炒巴

光復香港

不合作運動被遺忘的人

Push

你係APPLE 立場度賣有咩意思
睇開果堆人唔會係藍絲 要知中國有幾垃圾 唔洗你話佢知
而你唔係會覺得大公報 南華日報會比你登呀.........

social media
FB, Google, Youtube

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」